白銀 silver short squeeze !!!!

據Wind報道，2019年7月底，摩根大通持有COMEX白銀現貨庫存高達約1.5億金盎司(約4782噸)，約佔COMEX交易所總庫存9659噸的一半。每當白銀價格持續上漲一段時間後，摩根大通就會將幾百萬盎司的白銀賣空合約從市場上傾瀉而下，從而導致白銀價格暴跌，然後摩根大通再低價回收這些合約，賺得盆滿缽滿。

交銀國際董事總經理洪灝發佈微博，將目前的白銀逼空行情與上世紀80年代初著名的亨特兄弟白銀逼倉事件進行比較，暗示目前逼空行情才剛剛開始。

#Silversqueeze

You are fake news

自己睇路

轉場買實銀!!!!

咪玩啦一時一樣

屌，諗起好似係一堆MK係一個場起哄圍威喂，又話乜又話物，但一夠鐘，就話"好，轉場"

結局D毒撚跟D MK跟得好辛苦

拉

冇得沽空點有short squeeze

唔好上當! SILVER TRAP!

幾時見迫空會搵持倉最多嘅大股東做對家 唔buy 呢單，何況wsb啲人都冇呢個共識

Citadel買左一大堆$SLV options

Put options

r/wallstreetsilver

乜鳩都話ss

連登gme老散慘成condom

呢個post真係要多啲人睇到
睇下啲hedge fund係點控制啲傳媒
wsj cnn cnbc個啲全部出哂口術